我想同飲食業嘅老細講 咪撚再請講唔正廣東話嘅女人做侍應

食左咁多年嘢 我想講中國侍應 尤其上左年紀嘅女人有啲好大嘅特點
好驚你著數
死都要據理力爭
話你碟嘢啲嘢有問題你咪換囉拗拗拗
你碟嘢成本幾多 換完扣你人工?
你拗完咪又係換
同埋啲呀嬋成日唔記得邊個係客 無大無細
學下香港啲後生 叫佢換就換 唔需要講嘢 你越講嘢越倒自己米

換野可能怕比廚房屌，不過真係唔知有乜好拗

有得揀就話啫，飲食業冇人做，以前旺起上黎連呢啲新移民都請唔到

Agger

一入去, 簡左張卡位坐低,有上一手d野, 叫佢執左佢, 佢竟然叫我坐第二度

香港飲食畀狗做 低薪傷身

唔請佢地，分分鐘時薪要提高一倍

譚仔阿姐都60起跳

做過樓面, 真係唔知你依種客諗乜

附近有張執好嘅唔坐, 自己坐落張未執好嘅枱
啲客走左都唔清枱即係忙緊其他野啦
你叫我清枱其實我都係話返轉頭幫你

想坐卡位?
我覺得非繁忙時間就唔好理人坐邊 尤其啲四人卡位我唔明係咪鑲左金
不過你講得啱可能有其它嘢做
所以我只會叫一次唔會催人

污糟, 未執好既枱都坐咁係有原因架啦
eg,得返一張卡位(卡位坐得舒服D)，上一手岩岩走左
有其他吉枱，既係未唔full晒，會唔會話忙到冇時間執野

當你真係好忙，可唔可以禮貌D話忙緊,等陣先
直接叫人調枱坐第二度係咪傻撚左

想坐邊唔係問題, 但係可以等人執左先坐落去, 個個一野9坐落去, 執野抹台又驚整到你, 等人地搞好哂再坐唔係好D咩

佢地好中意上錯野之後, 唔肯幫手換不特止..佢仲中意同人講: 呢碟咪仲好食.....

支那人總中意叫人逆來順受

d新移民侍應仲有一樣特質係終極發夢，假設成間餐廳得你同另外一個客，我到先，叫乾炒牛河，跟住坐左陣另外一個客離到，叫星米。跟住無耐廚房整好我碟野，佢比左我碟牛河比另外個一個客

想講既係，屌你老尾，成間餐廳得2個客，order好撚簡單，一個牛河一個星米，你記唔撚到我食乜，都記得我離先兼落order先啦，唔撚知佢老人痴呆定短暫失億，d新移民侍應全部發撚緊夢咁

呢個真
如果你話茶記幾十蚊都算
但你去到食幾百蚊既餐廳都聽到口音感覺真係唔良好

飲食業長期workload 咁大， 人工又低， 根本冇人做

低智人種係咁，東亞弱智唔係浪得虛名

你啱

呢句真呢啲垃圾工

有啲人覺得卡位好坐啲
甚至對非卡位抗拒
所以有得揀都會揀卡位
試過同親戚食飯
佢地狗衝去卡位坐
個侍應見我地咁多人
叫我地坐中間張口係卡位的大檯
結果個親戚發脾氣拍枱走